連登左膠成日話全世界得香港連登仔撐侵，睇下人地台灣人直接發起遊行支持侵侵繼續連任

人地台灣人又會唔會話驚得罪美國人？話會影衰台灣？

今日五P目標

鬥倒共和黨Ted Cruz

連登仲係度討論緊兩黨共識 係明知拜燈會出賣自己既情況下 依然唔肯向一個恩人表達支持
Ted支持左香港人足足一年 只要一影響到自己利益 成班友反轉豬肚就係屎
佢地成日笑人係台狗 又笑人今次遊行係政治取態錯誤
其實e d人係咪唔記得左乜叫公義

永遠支持呀Ted

push

Trump

大概有幾人去?

Trump Trump bb

唔好搞加泰集會
會得罪歐美

贏左冇得分輸左死全家

左膠唔敢入黎面對

味就係得台灣囉

Rightards: 我睇唔到

日本咪一樣撐侵 你d on9柒少陣

結論咪就係香港以外最多多小貓三四隻
唔想面對現實就吠fake news咖喇
利侵就一定真新聞

睇日推好多日本人話拜登如果上台即係等於美國民主已死

推

先唔講你民調都冇得條片，就算我畀埋日本你，咁馬星泰菲澳印尼又點計？

2020仲信民調? 而且仲係關乎侵侵嘅民調﹐唔記得咗大選搖擺州嗰d民調搞成點?